去參觀新樓洗唔洗一定要aa跟住？

定自己去睇都得 想去玩下

無問題呀，試住一排，
唔岩唔買都得

去旺角買套幾百蚊既窄身西裝，gel到個頭立立令，就可以如入無人之境，不過唔好係同一個位企太耐，要直行直過否則會比人打！